屌你老母 啲台灣狗可唔可以唔好咁撚troll

次次打親rank一撚定有一兩隻台狗troll鳩我game， 6分鐘死3次 ，話對面jg嚟gank，仲嘴我你試下打下囉 港仔。喂 大佬 你條線推到去對面塔，眼又唔撚插，對面jg唔撚gank你都唔好意思啦，徵求可以點樣對付呢啲台狗嘅方法

港狗7pupu

琴日我打咗埸，隊友輸到痴線，係咁死，係我打穿對面條線,再跑線帶節奏開始順風。但隊友膨脹，送返去，最後輸咗

台服真係順過美服咁多咩

最撚好笑係啲台狗唔知係自己問題，輸線俾人單殺就係咁ping jg點解唔嚟幫

末落啦 啲玩家搞死隻驚

台狗智商係咁上下

溝哂d台女佢